依一刻既心情

突然心血來潮
諗到啲野好想講但又唔知搵邊個講

有啲野就好似 磁石
唔岩既
即使你盡左幾大努力 絞盡腦汁 將佢合埋
但只要有一絲既外力
到最後都會分番開 而且會彈得更遠

有冇人明依種感覺